連紙巾要撕開一半用嘅係咩心情？

每次食完飯
總係有個同事會趁人拎紙巾抹咀嘅時候r人比半張佢用
有次問著我
我真程自己拎一張之後成包比左佢算諗住落下佢面
點知佢仲開心賺左包紙巾咁
問題係其實佢自己係有紙巾
人地問佢借張駛下就永遠都無
當無人有紙巾比佢r嘅時候先會用自己嗰包
仲要唔止撕一半 佢係撕四份一
如果我買成條紙巾黎送比佢
佢會唔會認我做老豆？

你個嘴好大？
唔覺撕一半有咩問題

身邊所有女性fd都係撕一半比我

因為你重 cheap 過張紙巾

用唔曬一張點解要用一張

好鐘意撕半張比人
除非無人想要先會自己用晒成張

可以唔浪費

我有時要兩張先抺得乾淨

拉一推十

浪費嘅人係唔會明

你個嘴有幾大 定你成日食到成嘴都係

得自己一個我會將撕淨嗰半張收返好

我會撕一半
但只限自己用

好女仔

自用會撕
俾人會一張俾

大把女仔都係撕開一半再分比人用嫁啦, 唔明有乜問題
環保姐

梁君彥開post

係窮呀

一張撕三份
禾巧叻

可能唔用手, 爬係度食

咁慳不如帶卷廁紙出街

撕一半你包紙巾耐用一倍，又無咁浪費有利無弊，反而唔知d獨醒撚咩心態諗呢樣野

女仔撕開半張比我用會好撚開心
男人老狗撕開半張就覺好撚嘔心